一人一個打邊爐好食湯底

花甲海鮮煲

雞翼魚蛋湯

渣ga

當歸花旗參煲雞湯

花鵰杞子雞

正評！

thx助攻

白卓

椰子雞湯

新鋪可以羊錢未

認真

太燶花旗蔘味 啲配料無晒原有味
淨拎黎食唔打邊爐ok

打海鮮一流

醉雞夠補身 冬天食一流

可樂底

食個飽都飽 幾時去食

百事有可樂

拍兩粒蒜同薑 落啲油就得

大陸大把
椰子雞又唔會太甜 幾新鮮

食親都啤酒湯底 @左右

雞花膠

你個胃咪啤酒湯底

我想食野咋

喱個夠晒濃..花膠夠晒淋 有埋海蔘同燒骨煲味一流
不過好快滯

你次次都似想飲酒

雞煲地溝油

海鮮湯底無得輸

咁講啲好食既好唔好

agree
不過食牛肉 沙嗲湯底無得輸

5好尾

番茄薯仔湯

阿特fg

麻辣

我覺得打邊爐嚟講，小肥牛真係無得頂

蕃茄

胡椒豬肚

蕃茄薯仔 + 魚味濃湯寶

壽喜燒🤤

0615 下盤gel

點解我睇5到

CF開左波未

魚翅底

同路

客fg

開估未 xyz點解出黎

屌你老母樓上幾時裝修完呀

City hunter??

主隊rc

...阿特紅

紅撚左...屌

咁都紅

咁都紅我屌你老母

紅左特別勁

睇緊？

承你貴言

rc想4

YES

用咩睇？

Link??

右閘光頭佬好波到

01 XX(

墨假都有

但有時都會疾疾地

主盤想4......

主12m

芫茜皮蛋

主12M

紅埋客啦屌

1:1

1.5 1.5/2秒收

又黎南美波朝早全半大

屋企打邊爐一定用白蘿蔔黑椒碎湯底
清甜又有辣味 飲一啖即刻由個胃慶出嚟

克雷追和就夠

章魚排骨蓮藕

諗起個人都慶慶地

Me

有時差一球一角仲慶

冬蔭功湯底

主點頂

巴素利law

希望客隊皇馬上身

不了

又抽我皇

3.5等高水

抵抽 琴日換走賓周佬之後好幾多

冇角點買細

巴黎x拉素x利物浦

一開始送兩角俾你又唔買

咪又係一滴香

呢個真

海鮮湯底

清湯啦，你班人咁熱氣

半2全2打氣GCCHI 區

是油湯

聽講絲打平時已經餐餐清蒸白烚

7.5

其實間野用gas爐ge話，可以叫佢拎開，自己用叉吉住黎燒變BBQ

羅宋湯

搭單問 有咩任食邊爐推介 200樓下

好多刀200樓下

所以咪問推介囉

$108 觀塘鴻圖道

馬辣

好霸氣，服務員，幫禾那掉

Ky唔出7.5既？

200買左11.5s一陣如果有$$$收咪變左放題囉

點解要出7.5😂😂😂😂

咖哩

一鍋堂 冇得輸 任食黎講

湯底好
但料黎講就係普通貨

不如食樓下果幾間

😂😂😂

咁都救到

有邊間任食d肉比較高質

入緊6.5就有c

譚仔湯底

啲肉幾好食喎我覺得
樓下邊間好？

相川

台灣馬辣高質好多

3/3.5

個麻辣辣殺到

咁不如買2-2波蛋

渣兜除左atm廢..ipo都係咁廢
呢間銀行幾時執

5555

咪87啦

啱啱去完台灣食咗間辛殿 幾正

任食就一定唔好食...

台灣馬辣叫特辣都唔辣..啲海鮮雪到仆街
食鼎王好啲..

提格入未

沙嗲拼皮蛋芫荽鴛鴦湯底

沙嗲最好有辣椒
大排檔既沙嗲湯底👍🏿

之前係台灣剩係食過馬辣

咁又唔一定
你肯俾多啲錢
差不多3百一位個啲任食一定唔差
但可能湯底又唔夠一鍋堂好

好似小肥羊好食過馬辣😅
小肥羊未任食果陣幾好食

出面一碟牛都398

777777777777

客入未呀屌！

主入未牙屌

芫荽皮蛋豆腐

茄汁著條湯

大圍薪味坊 九尾雞煲

羊腩煲就正
@謝b

邊到黎 今晚去大圍

家陣香港嘅小肥羊好似執到得返一間未任食果陣真係算幾正，價錢野食算係咁

越來越貴了

大圍積信街51號

但謝b去屯門，你入大圍做乜🤔

好能平

me2...

個龍隻腳.....

提格賤種波
打多個都唔攻

隻腳好恐怖

做咩

如果單計牛肉
就連德興日式火鍋2百頭那個都唔差啦

開龍門球斷腳?

開龍門球斷腳
隻左腳膝頭哥上面突左成個波出黎

腳都斷埋 不如完場 去醫院啦

加啤酒 嗚呀

無人數

9C

10cC

7.5cashed

11

1:1 11C FT LO CASHED!!!!!!!

11c ft 1:1

All in gun jor lo

Ky 11.5

最後連角連到

2000x 1.72 x 1.9 x 1.95 x 1.74 = 22176
追完上個月果18k，都唔知成個月做乜 2日追晒

今晚阿技讓勝

派我好冇。。。

Mama Lo cashed

得你贏......

10月黑到暈😂😂😂

btw 原本想買9.5s 不過阿特拿斯買親都輸先買11.5s

羊腩煲

派我未

4x1？

朝早得一埸上盤

1.74唔係即場黎咩？

3.5/4s頂到甩肺

係，推3口
1st 巴素利9.5s
2nd RM 11.5 x RB 9.5s
3rd 阿特11.5s

爽？
我買左3.5s 2.5😂😂😂

no M E R C Y😑

仲以為4x1咁大膽😂

麻辣

又5講

我了

煮飯先

同女人食?

網圖 mochin食沙day王牙

點捨得食

20周年果套電影版睇到喊左

冇睇-.-

小妹長潛一陣子 再見

香港唔會上架啦

加油呀棋B, 等你

只求不相見

仲唔派

好你老母

冬蔭公湯

7.5gel

有運買咩刀中

買咩豬咩

咁你去食狗屎啦 死仆街

嘿

謝b惡過狗

Ky正到

1

2

3

4

5

6

7

8

9

輕鬆10連

死得未

長頭髮仲正

針得啦
唔識做2b 2c 3c

我諗我都差唔多 我啲答答同其他人唔一樣

希望有步驟分

第五題計個current 係負數 嚇左嚇

hahahhhahahahhahahahahahahahahahahhahahhahahah
屌
你
老
母
hahahahahahhah
痴
閪
線
hahahahahahhahahah
屌
屌
屌

ON9

第3題都係 唔知啱唔啱

我知自己正😂
btw 拍廣告？

拍黎搵老細

4個wor

一齊上

凍既粒牛肉

我要ky

正

豬骨雞

英皇

睇醫生好貴

他們都叫我中二病！

很想要吧 一品牛雜底

好少入荃灣
問完女友先知乜野叫英皇

尼斯

你有jc資助

一睇就知係荃灣一品-.-
有女女又嬴錢 人生嬴家

地膽

想食中辣

輸緊
又發燒 打算死

請我

一定係普通雞煲加碟牛肚放落去

輸左90k 你問我答

但然左1000k

琴晚禁錯買左50k napoli 模投

咁你可以買番1000000K 曼城

NOONE NINEUP

唉

.

PO24

Yo yeah

#291 win big money

#292 day day win

#293 dayday j

樓上好多j

橙 咒自己要日日打飛機

嗨

1337

#300日日有女屌

樓上比LO屌

樓下幫我毒龍鑽

好啦

里昂變到甘深

屌 想死

見到毒龍鑽5敢推PO

馬里安奴

Yeah!!!!

一球球半好似好伏咁

見到碟蟹柳

唉 知道左個真相

卓你老母

又打..

好似一棚假牙

有無人試過龍閣邊爐 佢d牛好似有2折

明明開頭半一

好想哭

岩岩收到封EMAIL叫我買騎豬王就會送私COUPON

幫redq招下女友先

你發現自己係男仔啦?

老夢米9

係 之前聽佢自爆米9男神

妳快D睇下佢tg icon

我轉左TG可5可以比我

咪尾

拉素

我要

今晚反底

森美SO大隻

高ling好似shaco

馬會寄信叫我換卡

出黑卡比你

又唔理我

係

48婆

跟

54佢學校食飽

有無人玩食雞

屎

-2

先11月頭

上年聖誕我給你我的心

極危險

屌唱歌都5比

LOL?

雙排緊

黑卡大戶

叫我換白卡

LOL 每日成團

騎士團

吉野家濃湯！

大神呢-.-

無人出水點賭呀

利昂

冇留意user name入左黎
見到d人名咁熟.....
碌返上去睇

熱水

拉齊奧又轉埋做-1/-1.5

好屎牙

打乜9？我出唔字屌你地

大家抽左1337未

朱蛇垃圾-.-

快

乳豬海鮮

系。。。好撚雷

聽日中午又有新歌聽

55

聽完出去訂新專就岩岩好

做功課啦同學

改左名？

5做住la, 得番安全同兩份lab report姐

你可5可以5好雷

原來聽日仲係我刺對勇屎

allin 勇屎收錢啦老友記

then？

12場角

12x1

聽朝拎iPhone
依家訓唔著

阿特
賀
年輕人

又想抄

愛9落到

買錯賀芬 想買牙特

里昂回到上天

打完機食G 岩岩好買到波

巴打識貨

愛9上

被carry

力守逼和都得

輸左場rank

係 肥巴加油

仲玩LOL 垃圾GAME

一起

愛記後防出少d腳

無出月巴

杯賽下盤多是常識

入未牙賀9

仲有維拉利爾10.5s，上次半9個仇要報了

我買錯買左賀狗 但好似主隊禁緊

四川麻辣

全日都矛人

靜

我

賀9 點嬴拜仁嫁

今晚開始 一日只買一場

賀入未

維拉利爾角細EASY 到

Lazio 可以嗎

嚇94

出界在先

12場得3個入球

小球聯

基輔D角爆能到

愛傷左個

禁錯制買左9.5b

半細8x1可上樓

維也納糕

愛記個後生仔要無事呀

比人圍住5G佢點

咩事?

斷腳?

好似係頸椎

似條頸有事 好似冇反應

一開始無 後尾有番反應 但要出動埋車車走

見佢隻手有郁下,希望冇事

爭頂 背落地

維拉正氣半2

賀芬入未

啱啱gel頭 ？

願意用我個下盤換佢安全

點解我會無買阿特維拉買左愛記

我賽前想買阿特 禁左賀芬 手快快確認左

.....

即角點睇

可可能呀特比人反CUP
賀9 入2粒呢

你啱

上場主場都係下半場先入波 贏3:1

Pickford差D都出事..

半細8*1 上樓了

係 轉成個圈。。。

愛記努力頂多45分鐘

防得幾好

紅星點睇？
阿妓兩日後對曼城 而且志不在歐霸

基奧特禾確特韋舒亞夠啦

Feel到阿妓成班玩野9hea到最後幾分鐘一粒搞掂

GOOOAL

賀1:0

賀9 繼!

繼續入牙

上次一樣

馬賽 拉素 阿

拖肥差d

愛記差D..

4點好多一球球半想4

阿好似讓太多 仲諗緊
拉素我相信佢正氣既

回緊飛牙9

ac開始刷角

比人禁屌左成個上半埸

跟左母親但低一格 驚

要訓了 4點只買拉素
88

AC 一係入波一係停角

請後生仔入球

年輕人16射0射中 點做到

一球球半 想4了
歐霸係咁爆冷

一樣

同利物浦差5多

決定要紅星

愛9場波 派得彩 4點都開左波無錢買4點訓算

愛9 屌

牙福

頂撚實啦愛9

兵福特咁出做乜

買咩巧

人地79分鐘 愛9先70

廿差D追和(

我燈

愛9..

on9 愛狗

拖肥今季blacklist

愛狗可摸耳入返一球

愛咁on9

針 所有野都爆哂

屌你on9愛狗仲要紅牌

愛9紅埋

想4 有咩唔影響到人嘅死法

11場有8場細 4點識買了

年輕人21角

阿特1:1

on9阿特

真係

維拉9.5S 超高水食多3注,爽死我

愛9入1粒一世球迷 唔愛利9

賀狗

禁錯好事黎

賀

里昂高水6.5角細頂埋

ac 9.5s驚險gel

3:0
笑4

賀9 ON9嫁屌

2場絕殺

兩場都係補時最後一分鐘比人追和

愛9 又唔開下盤

里昂應該準時吹雞唔補
角細頂埋

豬4了..

想問下大家會唔會blk樓上個gel頭狗

連豬4場了

你自己黎

幾時開盤愛華頓降班

有冇人派

惡賭過西

拉素x辛尼特 半大 我買了

分身派我

德國佬出年捧5到盃plz

LO 9

以為4點 買左2場角

估5到賀9 刀豬埋:(

臨尾 屌

阿妓
奧斯
尼斯
巴迪
馬賽

阿9入未拉9入未馬9入未辛9入未

要左馬賽就算

Jumped 88

芫荽皮蛋

你兵黎架咋😂😂😂

今日笑話
AC米蘭 阿仙奴

蕃茄底嘅都唔錯

不賭就是贏

手持愛瘋便是贏

啤酒

mama全中

555555
但我等live先買

有gun？

轉咗冬令時間點買波
唔駛瞓咩

買完就瞓

請你繼續出水

等u料

冇c想4

數得c未

終於有1c

花膠雞

dllm 冇角

瞓左

半1全？

贏果邊

買角大未 我幫叫

賽前角大想4

無辣不歡

gel頭俠係隔離狂gel 9.5s，唔知係唔係反手

買左5.5？

支持了

賽事9.5b 而家補左6.5b 但都好危 唔想再補

希望6角完

5.5過2入一注先

嗱嗱聲刷番9個角得唔得

晨早流流唔想輸錢

gel頭俠係乜黎

琴晚呢度都有人gel啦

5敢買 媽媽出水未

半價出讓9.5b 意pm

10%啦，仲半價

主fg 1/1.5

邊個

認同

蟹貨

話到明gel頭俠

10%都唔要la

有角未,想死

橙

4.5s la

足水4.5

#428 半場都未到已經講

mama出手未

80分鐘先買啦

我超咩 得一角

2.5b

1.5b要買了

角?

無了 又多個角

3333333

4c 狂刷

無買4.5想針

5了-.-

cls

5了..

Lau god 收錢

唔買5.5就刷角

4.5gel得？

笑死, 瞬間5角

開庫都唔識買 針

屌,掃到5.5B ,佢就刷到5C

主

打左電話，5c了

咪出左5.5

初盤9.5有4.5足水訓醒就見到即狗衝了

8po完場先出現牙

9.5

8.5快連4c 想心中富有

打緊電話嘛，d語言不通，傾左好耐sor

客ng

無買

學好外語

打多次得唔得

5.5 6.5s 當冇買過算 垃圾波

hi

山藥杞子

6c

仲未轉平手

7c

差3個角！

下半場主射左一腳咋

搏主NG算, 唔信0:0完

-3

客隊3連角plz

5.5 6.5 gel

求你俾埋9.5我

冇lu龍門都去唔到

岩岩尾場有無人買上盤

😅😅😅😅😅

dllm又delay 尾盤牙

屌 開場即場又0:0

垃圾iphone x
買左64gb 一部賺得3/4百蚊
賭球 贏返部自用算

1030買左上盤先改1100踢

補到10c先好完

7c 00 ft

爽了，收晒

話左ky正

爽了，輸哂

溫哥華+2c

尋日買0:0就開0:1

呢場就0:0

又開左

咁就1c

又秒c
賽前10.5，仲諗住等9.5足水

呢場睇大？

當然啦，得10.5係手，一陣買小

3c

有無人係荔枝角

有，then

荔枝=多角=！角大

....
依d野勉強唔黎

請你食野

派我仲好啦

唔好有角住等高水

麻辣

海底撈

諗到個陣雪味有幾重

9.5先啦

頂4c

whitecap 0數據

想買白帽NG

依場+-/9c完

利申9up

半大又輸

哎 未完場未知架

三哥酸辣

唔知等唔等到9.5足水

雞煲湯底 好想食

精

角小=波po大船

依位巴打識食

角小😱😱😱

9.5 10.5s 11.5s

8x1 where

冰多陣角

嘩 仲未爆po

會唔會又0:0

等到

歐霸豬晒-.-

針左

入左兩注9.5

訓左跟唔到mama d 5.5

麥樂雞薯條湯

都係唔買9.5
雖然估10-11c
但有

緊係芝士扭扭粉個湯啦

識野 要豬骨湯

走豬骨

人黎！幫我碎晒d A4紙

人黎 幫我搽哂dky

黯然銷魂湯

等唔等到7.5

主入多球啦

主goal左 客比力未

2:0完未

555555

角呢？食左落肚？

3:0

Same AC 阿記

普巴

阿仙奴黎緊+1/+1.5

系

下隊[black]c[/black]
溫哥華

mama連ng都玩埋?

66666

cashed
人贓並獲

中

好

CcCcCcCc
波波波

客ng

中！

😂😂😂😂😂😂

Betting gor 走盤🤔🤔🤔

主入多球未

又諗住7c完場

8.5 by 明亮兄

ccc啦屌你老母
客入啦

下隊[black]c[/black]
溫哥華again

gun

連3c

夠膽死無角

6:1

2:0

真係7c完

糕！

幾時死

補時會爆

有角就有goal
客隊試下刷就會入

Betting 又中

Crashed

同感，封左盤先爆上去仲絕😂😂😂😂
前日阿特90分4連。。。。

我買9.5

me 10.5 8.5

乜水

betting gor 2k 下盤

我絲

子座？

睇下邊個陪我食is ok

角大輸晒 7.5都冇

me

thx角細之鬼12.5s

有無人和我吃晚飯(只限絲打)

me[black]要番工[/black]

你肯賞面我已經心滿意足

要番工了

買角大成個月中得5場

買返小算

食m記!~

ok

2場9.5角大都開7c

😂😂😂😂😂

K~收幾點

成績幾好 而家先3日

芝士竹輪湯

我指10月

啃他雞ok?

收1030。。。

雪糕湯

westfacexxxxxxxxxxxxxxxx

好好分開應要淡忘

88

食乜我禮拜一要去你果邊番工 得5得閒？

886 😑

有正經野5做 上黎moon

清湯

做咩 轉左鋪?

做咩啫

合體

改做角大放連c雅、角細出雪人好無

生完日變左合體機械叔了

譚仔麻辣湯

生日快樂

生日快樂！

好想飲酒 兩日無飲唔舒服

31/10月生喇

調一調果日

水滸就黎開服 有無巴打一齊玩牙

拎公仔

玩咩架

水滸歷險都唔識

我鐘意玩果d古裝打打殺殺game
好似以前天龍果d

類似 都係打怪升lv game 有英有寵物 d英係108個好漢

天龍玩咩服

一陣悉尼？

天山童

我都有玩 刷棋刷水 幫啲寵交配

好 想睇下

墨城女足上盤 9.5

刷我牙？

又悉？

搵樓主

主ng 2:0

西雅圖goal

又話潛水

追番數了

單吊西再糕！！！！ 上盤頂實

追幾多牙

10k

唔出水

goal

唔中你賠?

尊重手足

1:0 11c

波膽唔洗大注

客盤

12s靚到呢

999

收咀啦

做愛唔戴套

西面今場數5數角牙

訓下覺仲好 無睇

睇啦

咁快

同肥朱瞓？

呢幾日豬左2k

Whatsapp又死左

我都唔係咁燈姐☺️

尊重啦

小妹黎m
求gor gor安慰

無電腦

收嗲啦

整野比你飲

有無瀨屎

渣，3日追返成個月啦😂😂😂

m血

食我d屎

盧又po未

咁你個個月賭3日咪得

墨城0/-0.5c 0.72 變 0 1.02 ，悉尼變低水🤔

whatsapp又死

點解同一場波但見唔到呢個玩法

角細巧嗎

都5響既~4左幾年

又冇人用line 明明d stickers咁正

讓角盤

阿德女足落到0.53😂😂😂🤔

個個都老鼠

悉尼

我不是，你是，因為你叫米奇

主盤

sydney又回

wsw women goal ！

我以前玩ec賣左ac變玩逍遙

決定了

講你就講啦

都係要返主

半注 1/1.5s

賭0:0算

Want g

買波一定要

墨城啦！

盧要老鼠

盧要左客

正力？

墨城唔會輸掛

小！

墨城

老鼠吧

買左大同識尼

上盤無誤

賭波有三個城唔可以買。。。

ninkovic yellow

費城聯
皇家鹽湖城
史篤城？

巧多大蛇出水

爽了！

客

祝你心想事成啦咁爽

你要咩牙

和波格

候城 紐約城 墨城

曼城

球彩台燈占之外條仔係邊個

而家嘅曼城唔買就戇居了

仲回緊 老鼠1.98了

燈占入球細

問媽咪拎左300蚊零用錢買客😳

墨城最多咪贏半格

= ='""

Gchi

波波首名入球 首項入球

大地魚三文魚骨青紅蘿蔔粟米

今場我買角會唔會又係得7個

贏左買玩具車比自己🤤

燈big

澳職唔買大都唔會買細

睇左 一個人打邊爐好食湯底

幾鍾意個柏霖講波

驗眼

咁串？

新人黎?

球彩新人姐

乜料變咗傾波

申請馬會ac 嗎

不嬲都係

想 重注客

傾返打邊爐啦

求角水

要左主 呢排好燈

咁你仲要主

你買左呀

買左客盤1:2客fg

樓豬

係呀屌

下。。。。我買左小🤔

請不要對號入座
有個big字就有你咩？
咁tvb big big channel 又有你份？

本身想入10.5細

入球定角?

罰球

大波已4 睇錯左

弱智

客入未 升左一陣盤

我買界外球

快入啦客

被射門次數 大

原諒龔嘉欣，鬧我好了

卡希爾要換了

1001

你走開

Miss you DreamB